La base de datos esta exportada de phpMyAdmin por lo cual hay que
hacerle modificaciones a las tablas e inserts. Ademas de las modificaciones
de las restricciones que FuzzyDB no permite realizar.

En ejemplo.sql coloque un ejemplo de lo que seria tipo 3. Sobre el tipo
2 habria q ver cual atributo se pudiera modificar de alguna tabla para realizar el estudio.
